手持國旗遊行但口號叫光復香港有冇得諗

好似早幾年旺角咁 唱哂紅歌 拎毛澤東車頭相

最後變硬燒國旗

無 影相吾會有聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

口號：
解放軍 落黎！
緊急法 通過！

no
the foreign press can't comprehend

有full gear拎國旗得唔得
其實早幾年旺角個次都係用愛國旗號出黎 但係傳媒都知係玩膠

等人民日報影相打飛機？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

久唔久就有d on9仔出黎吹偽旗行動

都2019年個個識上網仲點呃到人

直頭應該咁做
我最近收到個奇怪文宣
唔知有冇人收過
內容唔係講黑警點點點
而係調轉講香港政府擁兵自重
大致上係話林鄭班官搞政治
冇理由唔知民怨積到極點會點樣
全部官都係港英時代擔任要職
私底下或者家人同外國有好多關係
個文宣仲話如果你係所謂既外國勢力，你會唔會將D錢比D一份 fulltime 都未做過既𡃁仔
然之後佢就話其實林鄭同埋所有高官先係真正收外國錢嘅人
佢哋存心係中美質易戰期間用逃犯條例將香港成為美國既籌碼
陷中國於不義，自己擁兵自重
佢話大陸唔止一次講話冇叫過香港政府郁呢個條例
但香港政府偏要做，本身已經好值得懷疑
甚至乎林鄭話會撤回呢個條例，但係冇成立獨立調查，就正正係佢想擁兵自立嘅證據
佢搞笑到最後嗰版係話港英餘孽充斥香港
要令到呢班叛國嘅官員下台
就一定要實行真普選，以民主嘅力量拉晒呢班人落嚟，以愛國之名實行民主去救國

老老實實，我覺得可信性唔低
如果係真既，林鄭政府係操控緊我地情緒
我地更加應該用愛國名義去做D野

外媒聽唔明中文，仲要研究一大輪探討點解要咁玩膠
你想害死香港呀你
幾個月前已經有依個風向，屌熄完而加又彈返出黎
擺明係三毛搞事

大把野可以做 係要揀玩膠 自己搵下幾多個白痴之前開過一樣既po以為自己好醒

民意佔上風仲玩膠 , 智力有問題

過哂咁做既時間
依家已經定性左係港獨
乜都係港獨

咁做唔會令到中共改觀
境外媒體又可能誤解

諗得弱智先會做呢D野